新港城中心5保安去年涉阻差辦事被捕 已全部獲釋

有料就告啦食屎狗 保留你老母閪檢控權利咩

知唔知五位保安有冇俾人炒咗？

一路坐監，你覺得有冇炒呢

如果保安證到期仲要去警務處續期

就算放返，以後都冇得做返本行。😔😔😔

未見官先打八十大板，慘

推 點樣可以幫到佢地

希望無被人炒到

早就估到啦，尻拉

即係點 之前有冇還押